<!-- @format -->

1. Циклы необходимы для выполнения повторяющихся действий, что бы не писать каждый раз один и тот же код, только с разными значениями.
2. Пока еще с циклами особо не сталкивалась, всего несколько раз при выполнении ДЗ. Один раз для запрашивания данных от пользователя до получения правльного ответа. В следующий раз - для нахождения чисел делящихся на 5 без остатка в заданном диапазоне.
3. Явный приведение типов - это когда мы задали спец функцию для приведения типов (toString(), Number(), parseFloat() и т.д). А неявный - это когда явно не задается преобразование, а оно происходит (унарный +, бинарный + если одно из значений строка, при использовании логических операторов)ю
